
                      ¡CORRE, FORREST, CORRE!	Buena Pelicula aunque en algunos tramos decepcionantes,pues es valorada como una imprescindible y para mi gusto no llega .Creo que los ultimos 20 minutos de la pelicula son cruciales para que Forrest Gump llegara a ser "Forrest Gump" esa gran pelicula.Pero por otra parte sin esos 20min la pelicula no pasaría de un buena

POSITIVO: GRAN FINAL,GRAN ACTOR,GRAN BSO
NEGATIVO: ESCENAS UN POCO ABURRIDAS
        
            